「真人版赤木晴子」竟然人在中國

日本漫畫《男兒當入樽》紅極一時，女主角赤木晴子更是吸引了不少宅男，而被稱為「中國最美籃球女裁判」的亓（音其）浩，近日被網民封為「真人版赤木晴子」，在網上走紅！

不過，原來亓浩是一名中國大學生籃球聯賽（CUBA）球員，裁判只是「客串」，當日「因為幫朋友的忙，所以去參加了這次比賽的吹罰」。變成網上紅人後，讓她有一點困擾，亓浩稱，她的身份仍是球員，直言不想當網紅，亦不想把自己的私生活曝光。

亓浩從小學開始打籃球，她所在的小學女子籃球隊是湖南省第一名，之後一直有持續打籃球，目前她在湖南師範大學資源與環境科學學院就讀，而其隊伍一直都是CUBA中的強隊，常年保持着湖南省第一，也打出過全國前四的好成績。

新聞真易寫
打藍球嘅女就係晴子.....

屌第三張成個阿嬸咁

又咪俾領導安西教練啪啪啪

打籃球點解仲咁白淨？

窮人先打街場
佢係職業球員打開體育館

真係好撚白淨

白淨泥味輕磚！

赤木剛憲就似

男人腳

係囉，都唔知邊忽似同邊忽靚

晴子走籃會走光架~

戚勤

樣衰既都叫豬木笨子